保就業從未發放

第一日已經申請，上網查過到家陣仲審批中。
第一輪係咪要出年先攞到?

我公司都係 八條友就係等呢個

你又唔係大集團商家佬
慢慢等啦

係咪你mpf個到有野未齊？
腥email問下喇

我公司已經輪流個個員工每日打去保就業屌佢老母

個hotline外判架 你屌佢老母都冇用

交齊晒啦，好多行家都係咁。

我都冇收到，佢再唔出俾就真係要炒人

大公司派先 細公司等到2046

我間大公司已經收左 總發放額1100萬

一炒就有藉口唔出

宜家唔單止要繼續出糧，仲要月月食6位數字mpf+租金，又冇得炒人，支出已經超過佢俾我補貼舊錢嘅五倍，都仲未計呢幾個月嘅營虧，幾年努力一鋪清袋，真係屌那媽

我老豆公司都係

今日終於批了

me2

屌 都唔知外盤俾d 咩垃圾公司
問咩都答唔到 接線d 細路都唔知大學畢業未